點解d 非洲佬無娛樂去扑野要我地埋單

養唔起咪𨶙扑啦

扑野都算 戴套啦仆街

唔戴套都算, 條女紮左先啦仆街

非洲佬無套呢個概念

中少一次出係米咁難

佢地開心快活完 成身愛滋 生左幾百件 又要我地幫手

樓主都係非洲人

人地咁窮
邊到搵個膠袋？